最近學沖奶茶，想問下啲茶葉可以係邊度買？

最近學沖奶茶，想問下用黎撈茶嗰啲粗中幼茶葉可以係邊度買？

同埋嗰啲架橕係邊度買

天仁

認真

街都摘

尼泊爾

斯里蘭卡

巴打有taste

去油麻地的店舖買。
你住邊頭？
有無聽過聯品？
油麻地會集中小小，不過是但一間聯品都夠買齊。

茶葉方面，有茶記會用L牌子茶葉。都夠用咖啦。初學試下。

唔該曬巴打
好詳細
唔該曬
L 係咪之係Lipton?
就咁用佢一隻就夠？
需唔需要撈其他幼茶？

TWG 紅茶

好貴喎

奶茶既茶葉係用溝出來每間比例都唔同
聽講多既會溝到4定5種茶葉
同埋沖水既水溫都會有略為不同，要試好多次先有經驗

利：親戚賣既奶茶好出名

我冇諗過話要沖得幾好味幾出色
只係想得閒嘅時候可以自己沖下奶茶出嚟玩下飲下～
亦都想試下唔同茶葉比例嘅口味～
不過依家連茶葉喺邊度買都唔係好清楚

想試下 邊到黎

#metoo